有無人識如何救loop聲？

啲聲每句怕都有重覆但慢半拍變到好似回音咁，有無巴打知用咩軟件或方法解決？？